用武力手段，和平解決同老婆之間的分歧

你老婆終於扑咗你黎食？

老衲終於扑咗你老母

又話離婚

應該用貿易戰打殘佢